狗鐵我屌你老母 放工時間又耽誤

荃灣線

又係啲返工放工時間

價照加 車照壞

岩岩上地鐵就叫全部人落車，跟住下架黎到又唔開，過左陣又叫人落車，諗住出閘搭小巴點知照扣錢

之後去客務中心講返
有可能有得退錢

原來係咁 謝巴打